\chapter{Presupuesto}
\label{sec:Presupuesto}

Con el fin de cuantificar los recursos necesarios para el desarrollo de éste trabajo, se presentan en la siguiente tabla los costos estimados para la ejecución del proyecto y los costos generados por imprevistos.\\

%\section{Equipos y dispositivos}

%\input{Tablas/Equipos}

%\section{Insumos de papelería, Consultas Bibliográficas y Costos de divulgación.}

%En la siguiente tabla se describen los costos relacionados con insumos de papelería y costos de viáticos considerados para la presente investigación.\\

%\input{Tablas/insumos}

%\section{Recurso Humano}

\input{Tablas/Presu}

Los rubros correspondientes al director y al codirector del proyecto se consideran parte de sus labores académicas como docentes en la Universidad Industrial de Santander.\\

%\section{Costos totales}

%\input{Tablas/CostosTotales}